啱啱玩GTA俾啲大陸人虐殺

一個唔夠打就吹雞兼外掛
之後開始打佢唔死，一出世就死，跟住我見冇乜癮留左句「咁愛國做乜打美國game」之後掛機去左煲netflix
然後一個鐘返到黎佢仲係度殺緊我，可能我不斷死冇idle到所以冇踢我走，佢地仲要開埋復仇者，對住個唔郁嘅人怒屌足成個鐘仲有人討論緊「你點知佢係港青」「佢戴黃色頭盔肯撚定係」

成個感覺好奇妙，唔識形容，有啲似你擺左隻倉鼠落個spinning wheel佢就瘋狂跑咁
我諗佢地而家仲好得戚覺得殺到人冇得反抗

唔講咁多，繼續煲Witcher

Witcher出左？

啱啱出

懷疑同巴打同see

我blackblock黃地盤帽

佢地會覺得你驚到冇聲出掛機

是旦啦

下次著到成身粉紅

懷疑同ser
都係企喺度由佢炸
過一輪轉場佢又跟埋過嚟繼續炸
之後由佢掛喺度瞓咗

係咪有條友叫唔知乜乜RIP

冇印象

玩ps4版囉，無外掛夠乾淨

精神勝利法

咁好笑，應該開直播俾全世界欣賞

x2

係woh
今日又有frd被外掛虐殺，條友好似萬磁王咁喺空中狂飛啲汽車殺人，開被動都冇用
錄左片得閒up

啱啱睇完witcher就看到你個postdestiny

我一見外掛就換戰局
費事同佢挽

記得report, rockstar封外掛係寧枉勿縱

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

等我都買個外掛同班大陸仔交下手

無用架，啲外掛廣告講明唔封號架

要查都會查到

係睇單野有無搞到鬼佬果邊嘈起上黎

入game始終要經過steam/r*個邊

查log查ip都查到

雲外看，新生趣